有冇返零售業既手足身邊同事係全藍？

你地係咩感受？
利申：好撚辛苦

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

明嘅...呢啲工唔鍾意咪quit lor

我成日話，如果有料，公司需要你多過你需要公司。
利申：老闆係人大政協，理得佢，照罷工遊行！

督佢地出嚟分享下

講任何政治野前都會講句 可唔可以講敏感野 唔講得就算數 講得既你要專重我意見

有個話想考政府工，見佢popo果種短髮又黑黑實實咁
我極度懷疑
又不停話冇左大陸客小左好多生意又乜又物

男定女先

推

呢場運動係咪壽終正寢？

要抵制人民日報廢嗡，我哋需要有相應嘅評論文章

［熱門唔該］冇人講監控燈柱查到啲咩

[學術研究]水馬

和理非奇招: 寄信輸出革命2

其實有冇善良嘅黑社會？即係企喺我哋依邊

有冇人想喺狗隻招募日做現場宣傳？